[突發] 美國農業部發出警報 確認首宗野生動物確診個案

根據美國農業部（USDA）發布的警報，首例已知非圈養野生動物感染COVID-19的病例如今已經確診。該警報表示，在篩檢猶他州爆發疫情的皮草養殖場周圍的野生動物時，有一隻野生水貂被檢測出陽性。

美國農業部國家獸醫檢驗中心（National Veterinary Services Laboratory）負責進行檢測，根據該中心的說法，那隻野生水貂與猶他州周遭養殖場內感染水貂體內的病毒株是「無法區別」的。

在美國，猶他州、威斯康辛州、奧瑞岡州、密西根州的16間水貂養殖場都有冠狀病毒疫情的紀錄，其中以猶他州的病例最多。不過，儘管在有疫情的養殖場周遭的水貂、浣熊、臭鼬及其他動物持續受到檢測，但直到現在才檢測出野生水貂的病例。

這種病毒也出現在許多圈養的野生動物身上，包括獅子、老虎、雪豹，以及家養的犬貓。科學家正在加緊速度確認還有哪些動物可能容易感染病毒，他們特別關注瀕危物種以及可能將病毒傳回給人類的物種。

中共造出黎既e隻毒咁撚惡…

然而，這種疾病並非總是只從已感染的養殖場員工傳染給水貂。在丹麥，根據基因體分析結果，水貂也會傳染病毒給養殖場員工。在那些動物中傳播的病毒株已經轉移到社區裡：超過200個人類冠狀病毒病例與養殖水貂有關，其中有12例出現一種特殊的病毒變種，丹麥官員擔憂這可能降低未來疫苗的效力。

好人好者唔去食啲野生動物邊會出事
全世界得啲弱智國家先會咬開隻蝙蝠個頭吞落肚
惹病毒上身架啫

一日不滅支, 全世界注定滅亡

誇物種感染既細菌/病毒已經唔常見
呢隻仲要誇咁多種動物

生態災難

L4D

咬蝙蝠頭係果個弱智國家已經發生好多年，所以根本係實驗室病毒黎

故意投毒呢

動物無戴口罩😱

寄生落動物 又可以玩變種

熱狗話係弱感冒

本身動物世界都有病毒架啦on9

又捉一隻

會唔會食咗牛雞之後都出事

仲未計可以吸血昆蟲傳播
根本只可以克服求共存
投資出特效藥, 疫苗仲好過搞封城啦

死人好啦唔好撚攪鳩啲動物

真係生態災難

美國農產品
又瘋牛

神童又中

又水貂
之前先養殖場出事

講起動物 成日見啲人去貓cafe 隻貓就咁又聞又奶啲客出緊街可能有病毒嘅污糟衫 然後你又同佢摸/俾佢奶你隻手 之後又繼續食嘢

另一個重點係證實左動物可以傳番比人

武肺算唔算最成功嘅病毒之一

動物入境都要隔離算啦

之後再禁所有人食肉
素食撚又然

印度神油又入一球

真係好撚邪惡

水貂生命週期禁短，一代傳一代話禁快變曬種又傳番比人類

屌你老味呢武漢肺炎真係變流行病

不如TEST 下張白紙會唔會中招?

諗起廝殺列車

咁會唔會發病

咁如果D蚊感染左咪...............

等睇美國左膠屌政府殺動物

共產共生病毒

瞓左幾耐？
一開波日本郵輪證實左成架船既死物都有

會唔會令到某啲動物體積變到異常咁大，襲擊人類

動物冇社交距離

有又點 d 動畫有無死先

肯撚定係造出黎，支國真係要全球攬炒

仆街D諗, 比D動物中左, 再觀察下, 可能有D動物有抗體呢, 就可以研究下做疫苗

煮熟嘅話咩都死啦
不過牛扒難搞

病毒係天然或者可以......

原來之前有水鼬冠狀病毒呢樣野，係咪實驗室將水鼬同蝙蝠再加其他溝埋一齊做出黎

熱狗驚罰唔帶口罩錢多過驚隻廢炎

喪屍鹿
醒起之前外國有類似嘅嘢

不如帶到河邊烤了

一個唔好彩拜登上埋

蝙蝠夠攜帶多種致命病毒同時有抗體
蝙蝠有抗體唔代表人類可用

成件事就係 瘟疫公司既玩法

世界癌細胞，並唔係浪得虛名
支那咁耐以嚟為世界帶來過咩貢獻

丹麥最後係全部水貂安樂死所以話人類係自私既動物

雙子情歌：just a flu

會唔會植物都有得中

唔洗講啦
八國聯軍啦屌

不如一刀切
整粒核彈畀地獄鬼國一了百了

印度神童又中

生化武器

之後到植物
Interstellar

到底係咪拍緊生存game???????

屌你老母，有幾智障先會信隻野係天然？擺明係化驗室人工合成啦

醬油係邊？

講都講口臭 事實有撚用 13億人口全部都係到話唔係佢哋本土病

人類歷史食咗好撚多年

擺明係造出黎

一早都話，改一改隻病毒又可以玩一排

Twitter秒bam閆麗夢

咖哩神童又中!!!

pin哩個喇

Source:

The USDA National Veterinary Services Laboratories (NVSL) has confirmed SARS-CoV-2 by real time RT-PCR and sequencing of a nasal swab collected from a free-ranging, wild mink sampled in Utah. To our knowledge, this is the 1st free-ranging, native wild animal confirmed with SARS-CoV-2.

APHIS has notified the World Organisation for Animal Health (OIE) of this detection in a wild mink as part of the epidemiological study in the surrounding area of the infected farm.

仲唔打9 ccp

超過一半"借"番黎

入左食物鏈，人類係咪要滅絕啦？

武肺病毒跟本就係生化武器

無睇幾年，$21000咁貴

唔怪得非洲同中國咁fd，佢地啲領導人一齊開會嗰陣一定成枱都野味，邊食邊傾

推上熱門

美國人話係Trump virus添

真心 煮熟食咪冇事 唔係咩?

再罰就美心都買唔到啦

美國造出來

人類－＞動物－＞人類

連登仔都笑緊人恐懼撚

仆街，分分鐘年年都要打新疫苗

感冒咁易死咩

印度仔又中

中共為求成為世界霸主，不惜放毒，反正中共視自己人命唔值錢
（毛主席曾經講過：如果美軍打過嚟唔洗驚，引佢地去華中一帶，我一粒核彈炸過去，死三分二中國人口唔怕，因為可以消滅美軍主力，到時中國成為世界霸主，呢啲人死得有價值）
但就可以令世界各國為應對疫情彼於奔命，虛耗世界各國之國力，而自己可以專心發展軍備，謀求成為世界第一

樓主訓左幾耐？？

越黎越有Bio Hazard 感覺
人傳比動物 之後動物再傳比人